[LINK]點解日本人棚牙可以咁肉酸?

無意間見到呢個網有晒圖評日本藝人明星d牙
十個起碼有七、八個棚牙都係好柒
整容技術咁勁又會唔整埋棚牙咁搞笑

含得多

條LINK 入面未去到7,8個有問題
最多一半半
其實香港人咪一樣有係咁

雖然日本比例係多D

原爆後遺症

同英國人有得揮
做明星成日出鏡都唔整下去
幾靚仔靚女都好, 一開口見到D牙真係唔開胃

喺樓主條link裡搵到自己棚牙
評價係讚多過彈

日本人覺得爆牙cute呀嘛亦唔興cool牙
西方人覺得棚牙唔齊係不能接受係cheap人/爛仔既象徵

上面棚還好
下面

因為日本人覺得細路爆牙好可愛
突登整個名詞叫虎牙黎吹捧

上面好似無咁整齊

明明就係僵屍牙

日本人骨架不嬲同我地比係細啲 你望下啲日本妹無論高矮成個人都好窄就知
啲骨細到冇位生牙

香港一樣大把人棚牙好嘔心
有D女都係咁,唔明點解有錢買貴衫包包,唔去整整佢

中過幅射 成個國家都柒下柒下

我自己都有箍牙
試過俾個人問我食到野已經冇問題，你咁箍牙同整容有咩分別

包你老母

關咩事

你知唔知你啲牙係你顎骨度生出黎
顎骨太細唔夠位生就會亂曬？

包包唔得?咩原因?

日本人講野快 棚牙自然生得柒